根據方斌同陳秋實言論,預計武漢每日最少死600人

8人一屍車
每小時3次
殯儀館24小時輪班
8*3*24=576

成個武漢市都有燒烤味

肯定5千萬放棄架啦
係睇下爆唔爆到落其他省

得一架車?

你肯定唔會超戴
和伸都話
災民唔係人
人畜生

最少 600
冇話唔可以更多喎

我必須再次提醒你中國有十四億人

推

每小時3車係講緊全個武漢?

你確定仲有？

每日600人